原地踏步送中未撤！

林鄭：保安局局長會喺復會後根據議事規則動議撤回修例

根據議事規則64條，要喺二讀辯論上宣佈撤回，先算係正式撤回

俾佢恢復二讀分分鐘通過二讀，直接過埋三讀

唔係「撤又點」，係「根本未撤」仲企圖恢復二讀

五大訴求，缺一不可！